[
    {
        "randomId": 210
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Inyamunyo",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aka kagabo kahina so",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Icyanzu, ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    }
]